車Cam直擊私家車狂飆逃捕 如炮彈飛撞3車司機乘客雙亡

粉嶺發生奪命交通意外。消息指，下午5時許，一輛警方電單車，在落馬洲新田運輸交匯處發現一輛私家車懷疑超速行駛，嘗試截停，但私家車司機拒絕停車。雙方展開追逐，至約7公里外的粉嶺公路近百和路時，警員超前並截停公路上的其餘車輛，企圖阻止疑超速私家車繼續行走。

豈料，涉案私家車疑收掣不及，猛撼前面3輛私家車，從其中一輛被撞私家車的車Cam拍得的片段可見，涉案私家車駛至現場時突然失控，先撞向左邊石壆，繼而車身打橫衝前，如炮彈猛撞向前車，其中一輛車被狂撼翻側，拍片的私家車後面擋風玻璃應聲爆裂。

可疑車輛司機及一名乘客受傷。警察電單車亦翻側，警員倒地受傷。警方及消防趕至，經救護員檢驗後，疑超速私家車司機當場死亡，乘客受重傷昏迷，送院不治。另有3人受傷，包括電單車警員。

運輸署宣布，因交通意外，粉嶺公路往大埔方向近馬會道的部份行車線現已封閉。駕駛人士只可使用餘下行車線行車。現時在粉嶺公路往大埔方向的車龍龍尾已到粉嶺港鐵站。

根據運輸署資料，疑超速私家車於2003年出廠，2004年1月由一名姓林女子初步登記，當時車價約25萬港元。

屌你老母…個仆街鐵馬截停d車做人肉路障呀

警員超前並截停公路上的其餘車輛，企圖阻止疑超速私家車繼續行走。

仆你個街
咁撚樣截查攪到三個人死

兩個人死咋柒頭

中文U?

真心一問，d人肉roadblock有乜得賠？

前車比人撞死既話點計

垃圾警犬

又一部垃圾低賤日本車以為自己渣緊跑車

啲警察係咪傻撚左

有. 已經有試過. 個時俾人屌.
估唔到而家個死差佬都搵市民較飛.

今日係心城中學果到見到架車衝燈
跟住有警車追住佢
跟住係高速公路回旋處
見到d消防車同警車入去雞嶺到
架車開得好快 估唔到咁快炒

消防去做咩

屌你老母死黑警

搵你條垃圾5毛去擋

祝條五毛自己無事, 但全家做肉盾變成肉醬

搵啲市民做肉盾！？

交通警：幫手頂住

阿sir做野唔洗你教

有冇得賠？

可能查幾十年先有

冇人話過冇問題 飛車撚死不足惜
但黑警攞市民生命較飛 搞撚錯